無知一問，伊朗誤中左架客機死左176人係咪當唔小心就算數？

美國：拿，冇美國人死我就撤軍喇，盟國你地自己點睇？

左膠會話人地死咗
何必送頭

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

輸：人死不能復生 俾 輸

烏克蘭地位低過地底泥
加拿大又係冇牙老虎
都似係不了了知
上次MH17都係咁

死嘅係普通人，只可以做政治犧牲品

死左百幾個平民，伊朗唔交個黑盒出黎又唔敢出聲，依家有埋片都當睇唔到

你以為美國係乜撚正義之師
你無讀過歷史？？

個63個係美國人就唔同玩法

原來D導彈係美國射既？典解要射民航機呀？

有冇人計算到導彈擊中客機現場距離拍攝地點有幾遠

最多賠錢了事
1988年老美射完伊朗民航機都係咁
MH17中嘅俄佬直頭唔認算數

細細聲同你講JT 唔係好care個六十幾人，出完個聲明啲人care 佢執鬍鬚新look 多過啲人點死

大部份victims都係immigrants n Iranian descendent 根本自己射自己人

最多唔經佢領空

我喺度講緊呀唔關佢事側側膊
平時為自己利益衝出嚟扮世界警察

射之前左膠又話美帝又石油，依家唔出兵胰話冇利益又剩
左膠：總之美國做咩都係錯

你問班美國民主黨

Pelosi果堆臭閪而家死都要話侵魯莽
不必要挑釁伊朗令美國人危險
今日岩岩通過議案聲稱要限制總統開波權力

加拿大條柒頭，一早就講伊朗非故意擊落，驚得罪伊朗，真傀左膠禍國殃民

侵侵E招黑暗兵法真係
侵: 我OK 乜你地唔OK咩? 一日前你地好似唔係咁講 打比俄佬商討下囉 比俄記飛彈射落黎架嘛 一家親啦喂

伊朗難得靠呢鋪翻身
點會出聲燒自己屎忽

有少少志氣都係要開聲屌尻伊朗交代，並宣稱不排除動武報復

歷史上近一百五十年 包括一二戰 美國都係正義 唔好意思
係支拿輸出邪惡革命不斷害撚死人姐 五毛狗

ON撚9 你做睡公主訓撚到琴日先醒?

加拿大本性嚟
下次耶蘇出世肯定係加拿大人

支那大唔敢出聲唔通美國幫支那大報仇咩

支拿大班賤命

支拿大: 人地唔小心姐
侵: 唔小心? OK 如果係我就出左兵喇 不過D命係你既 我BUY你 唔小心姐人地
左膠: 你唔殺恐怖分子點會搞到我地死人?
五毛: 屌你美國佬平日就當自己正義之師 而家就唔出聲
正常人: 抵撚死啦屌你老母死左膠 你死你賤

左膠: 好簡單就回答到呢個問題

所以梗係唔打啦

都未計佢養起ISIS
不過宜家Democrat都係逢Trump必反

真。失民意的

等睇加拿大人民意反彈，屌尻政府軟弱，無能力保護國民

當時所有新聞都唔敢報 唔係話因技術問題墮機 根本就已經傾好晒 唔敢開戰

左膠: 死左就死左啦 NO WAR NO WAR
但你試下捉佢地去做性奴呀喇?
D左膠團體即刻就SEND隊顧傭兵去救人啊

就算認，烏克蘭最多咪打咀炮譴責

當年KAL007比蘇聯炸左死二百幾件有六十個仲係美國人加一個議員咪又係wfc

上次mh17好似sor9ry都冇講

點解自己國家既人比人射死
自己唔理 要人地出頭？

Copy番黎，兩邊公佈既死亡人數唔一樣。

伊朗民航组织和乌克兰外交部分别公布了失事飞机人员信息：

伊朗民航組織： 167名乘客，9名機組人員。乘客中，伊朗人147名，阿富汗人12名，瑞典4名，烏克蘭人2名，加拿大人2名。其中男性70人，女性81人，兒童15人，嬰兒1人。

烏克蘭外交部 ：176名乘客，其中82名伊朗人，63名加拿大人， 11名烏克蘭人（其中機組人員9名，乘客2名），10名瑞典人，4名阿富汗人，3名德國人，3名英國人。

位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

世界呢排咁亂，
美國同伊朗成日話要開戰，澳洲山林大火，印尼水災，
正常黎講，外國唔會點講香港。
但係！歐美議會仍然關注中國及香港人權與民主議題：
琴晚美國CECC公佈左關於中國人權及法治的報告，亦就中國事務召開週年會議；
今日眾議院過5G法案（對抗中國華為5G發展）；
歐洲議會人權委員會亦有表明支持香港人爭取人權。

不過最近少左手足上twitter，
好多外媒報導tweet都推唔上千rt

香港手足可唔可以都繼續努力，
唔好浪費國際對中國人權問題及香港的關注

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

搞到咁複雜做乜

基本上搞鳩加拿大平民同攻擊瑞士基乎係冇分別，都仲未計加拿大基本上係美國親細佬，仲停留喺介定美國係唔係正義之師，個 trend 已經一早過晒...

要兜嘅，不如話架機見住枝 missile 昇空之後自己衝埋去撞鳩佢，起碼我哋仲有得笑吓你

你都傻既 讀下歷史先啦傻豬
起碼講道德高地 近哩百年美國高撚過支那啪啪聲

美伊都想降溫 邊個敢提

都係經濟制裁算。
上次金仔玩死左個美國學生，又咩殺頭行動又twitter互屌老母屌成個月，最後侵侵同佢板門店揸手。

好老實，而家個個國家只係口交大國。
差在口交多定口交少。

冇 因為佢係狗而唔係左膠

利申:左膠

誤炸客機呢啲真係濕濕碎野
就算斷正咪又係道歉賠錢了事

睇得多口交第一大國覺得全部都係垃圾
過幾日簽紙又可以贏

二戰美國根本就係想執雞。明知珍珠港會俾人炸都唔郁，場杖又打到一半先加入。
仲有阿富汗呢？又正義？
你當切尼係聖人？

支那賤就係人都知。美國是否動機純正，有眼嘅都睇到。

你都ON9 全世界都冇聖人存在 只係邊係方比較正義

得你呢支那種先咁中意拎中國呢啲垃圾國黎比

無水抽咪唔出聲囉
有水抽咪派兵課金打代理人戰反正死既都係人地國民

美國只係lesser evil啫
越柬戰爭為左反對蘇聯咪一樣撐赤柬呢個同支那有得鬥嘅殺人政權

你都戇鳩上面條冚家剷話美國正義丫嘛

一日唔睇黑盒話部機比外星人打中都得

係囉。難得條傻西話美國正義。佢都戇撚鳩。

乜鳩二戰美國根本想執雞
乜鳩明知珍珠港會俾人炸都唔郁
乜鳩場杖又打到一半先加入。
乜鳩阿富汗

講埋D陰謀論去屌 阿富汗殺左多平民你知唔知 毒氣室你未聽過?
美國唔撚係聖人 但係歷史上的確係正義

連切尼點幫佢啲油公司同軍火公司fd都未撚知
唉講黎都哂鳩氣。

打佢就大石責死蟹
唔打佢就側側膊
美國人真係辛苦
冇你做總統真係差d

利申，認同美國人絕大部分時間都唔係為公義，但係都有少數例子。再加上，人地國家為其國家人優先考慮，我唔覺得有咩問題，如果要簡，必然係自己國家既人優先，呢個係正常既事

ON9仔先會將聖人同正義掛勾 我現實撚黎
不過你D ON9左膠係咁 唔意外

你自己睇下二戰美國幾時參戰啦傻鳩。

OK 你又走返去聖人MODE 左膠

你睇歷史啦ON9仔

你係總統會唔會想自己國家子民貿然參與戰爭？ 唔關自己事，點解會想插手埋去
而且美國做世界警察果陣，你覺得會係2戰前定2戰後？

權力制衡係咁架啦，布殊打伊克拉咪一樣比人屌到宜家，trump 既理由更加相對上薄弱，連trump 自己都態度軟化晒就知自己衰左啦，要提出限制總統權力無可厚非，點知你下次會亂黎做咩

係得香港無權力制衡可以為所欲為，唔通你覺得美國好似咁樣最好？

你有睇過聖經就知耶穌幾惡

咁又點
佢搞得死支共就得

唔通支共先係正義之師呀？

歷史話比我知即使美國致身事外都會被拉入戰爭
一戰二戰最初美國都唔想參戰,結果都比人打
一個世界最強科技力國家,一旦發生戰爭就算唔想參加都會成為眼中釘比人打
The rest is History,美國做左世界警察,你有本事咪建立一個比美國科技更強既國家,到時你呼可以做世界警察
你估美國好想做?

可以鳩叫「美國人，報仇」當無數

侵:唔好呀！會輸民意架！連唔到任架！

最撚好笑係民主黨個堆阻翼仲要動議譴責trump
明明奧巴馬年代無人機用幾百次都唔出聲

後。
打贏左有哂技術有哂資源先做到世界警察。
二戰前great depression自己都鑊粥咁，仲世界警閪咩。

政治從來係利益，邊撚到有正唔正義，訓撚醒未，得啦得啦支那人最正義得未

見識個香港政府
烏克蘭應該都係類近 扮無事

有好多精英係入邊

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

世界呢排咁亂，
美國同伊朗成日話要開戰，澳洲山林大火，印尼水災，
正常黎講，外國唔會點講香港。
但係！歐美議會仍然關注中國及香港人權與民主議題：
琴晚美國CECC公佈左關於中國人權及法治的報告，亦就中國事務召開週年會議；
今日眾議院過5G法案（對抗中國華為5G發展）；
歐洲議會人權委員會亦有表明支持香港人爭取人權。

不過最近少左手足上twitter，
好多外媒報導tweet都推唔上千rt

香港手足可唔可以都繼續努力，
唔好浪費國際對中國人權問題及香港的關注

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

其實美國已經係最想打果個國家,歐洲班HIHI國家怕油價升同飛彈,根本連絡郁伊朗條毛都唔敢.

有好多伊朗人攞住外國護照....
伊朗梗係話嗰啲係伊朗人....因為攞伊朗Passport出境.....

點解美國會想打？

有四大全球衛星導航系統，美國嘅GPS系統、俄羅斯嘅“格洛納斯”系統、歐盟嘅“伽利略”系統，中國嘅北鬥系統。美國GPS系統覆蓋範圍最廣。美國上次就調整過參數，敘利亞擊中自己友嗜。
伊朗客機畀擊落唔出奇，伊朗用嘅GPS系統。

人命值何價
呢百幾人真係慘

都冇炸死美國人
唔通要排自己國家嘅人去送死？

人命可以好賤，你明啦

左膠：condom黎，光環重要啲。

唔打伊朗真係對美國失望.

MH17果次荷蘭人多，所以馬拉交比荷蘭lead 調查
個調查結果最冇公信力，全世界都冇得質疑
今次俾邊個調查都死，人命賤過地底泥

平民唔值錢正常

梗係你最撚正義啦，無私奉獻

我估都係秘密調停之後賠錢比返條屍了事

打又俾人屌，唔打又俾人屌
痴撚線

唔好警告伊朗 算數
歐盟最和理非最大愛 報仇會輪民意

人都已經死左，仲可以點？
打柒伊朗報仇，打仗就死更多平民
淨係補償家屬，又話唔夠強硬
反正點都一定有人會變「政治犧牲品」
呢個term根本就係廢話

弱智仔
伊朗冇得用任何美國科技
你想佢點用GPS

唔好打, 輸民意嫁, 畀佢走

仲有幾個英國人 瑞典人

每個國家都話自己係正義
不過美國會保護自己人民

開伊朗波咪即係俾機會中國休養生息同插手伊拉克事務，侵侵話要對準政權

冇美國幫手 加拿大邊有能力打到去伊朗

美國佬吹雞 第一時間串侵侵
自己一出事先發現冇哂人係身邊
德國狗直頭失蹤

死得咁少 支拿大仲未醒

聯合國

係就係死咗60幾個加拿大人
但大部份都係雙重國籍嘅伊朗人
基本上係自己人殺死自己人

九唔撚搭八

so?

屌你老母 而家係美國國內班死左膠阻頭阻勢啊

左膠：射完又唔搶人地d資源，浪費納稅人金錢

伊朗唔Care Ukraine同Canada更加唔想care

啲左膠都幾難做 個頭屌完trump 之後iran搞啲咁嘅嘢出嚟 之後大家當冇事

香港人普遍都無乜國際視野

依單野如果屬實, 就係伊朗春袋嚟
你估西方社會唔明咩

佢地唔即時做野 唔代表佢地無打算做野

因為事件係要時間發酵
唔係好似你地咁 , 成日停幾日就話場運動完左, 屌哂班休息撚乜柒乜柒

加拿大出兵未

執政要右偏商界
議會要左偏民生
任何一邊都唔可以過大
無話邊個錯既

有英國人同德國人，但 EU 同 NATO 都龜縮；
美國冇死人，侵侵就當然唔多理。膠拿大重攪笑，今日傳媒全日係咁吹風，要侵侵『副』責，因為係佢攪出來。
睇來今次冇錢賠

電光火石

冇可能，傳媒狂吹風，係侵侵攪出來

點發酵，冇美國人死，MSNBC 冇得追住侵侵咬，唔通學膠拿大咁低能；現在基本上美左媒重屌緊佢殺個軍頭

同黑警殺左人扮冇事一鳩樣

親共丫拿 抵

侵：唔打了
輸民意

冇人講美軍係正義之師
但論實力論霸權，佢係強壓你又點

伊朗話自己係保衛家園，
之後咪返去繼續種西瓜囉
冇嘢果喎

冇計，伊朗又唔係有錢，仲要係癲佬國家黎，唯有當冇事發生，邊好似中國咁成舊肥豬肉咁好恰